留意到 港隊又準備港人政治condom

港隊真係橙

condom咗好耐啦
香港人就係咁㗎啦

班人平時都唔睇架喇
扮乜撚野撐港隊順便表達訴求

事撚但啦
之後9成轉中立場嫁啦

有一場有人睇都好過一場都冇

ching你走先我幫你頂住

今晚即討
一定好多人屌柒港隊廢
以後唔睇

都係多11個姐

除非5:0

好出奇咩

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

正常比數
乜撚除非

咁直頭condom都唔好做

和好了

運動協會唔係一向藍多咩

有得做好過冇得做

幾年前已經見過

場場都有架啦

你場場都話唔睇曼聯

咩料呀 明明係你地吹雞 借反送中叫人入場
但入到場唔俾人講反送中？